Демонстрационный проект на использование различных навыков, библиотек и технологий.
    Небольшое web-приложение для просмотра тем, которые могут быть затронуты на собеседовании ). 
Начнём с создания каркаса проекта Spring Boot версии 2.7.3 
